第一屆<支爆攝影展>正式上線喇！

作品﹕支企敗亡

簡介﹕貪婪和愚蠢的支那企業在香港鬧市插旗，但也只能囂張到此了。隨著美國正式向支那政策轉向，支爆元年正式開始！觀賞着支企敗走香港實在是一件賞心樂事。

品評﹕以小見大，難能可貴

lm

作品：彭斯抗共宣言

簡介：2018年10月4日，美國副總統彭斯宣佈美國對中共這個反人類法西斯邪惡專制帝國實施對抗政策。這是支爆的重要一刻！

品評：畫面欠缺衝擊力，並未清楚表達支爆主題。若能同時展示維尼表情更佳。

等左成7年，終於見到支爆既曙光

作品：垃圾支那

簡介：清潔工人將支那國旗當垃圾袋。厲害了！我的垃！

品評：構圖雖簡，但意味深長，值得細細品賞

歡迎一齊收集佳作
post 出嚟分享

作品名：贏完又贏

作品：物理支爆

簡介：holy shit！fuck you……what the fuck！holy shit！

品評：揉合支那的爆炸與西方的驚嘆，
結合靜態的支爆與動態的影片，
以過去的支爆映照現在的支爆。屬百看不厭的佳作。

品評﹕以贏國的深層心理對照支爆的現實環境，充滿了後現代主義的反差美

klm

作品名：維尼獻頭

品評﹕
一睇就笑撚咗
仲有CCTV 認證
乃支方承認的佳作

作品：法治是.......我實在吹不下去了自己編吧

品評：反映法治現實，亦顯示鳩流流嘅行政作風。惜欠缺衝擊力。

作品：習近平：「我在必不成功」
品評：習小學生你已經成功引發支爆，做得好！

品評：長輩圖？

作品：山東老兵向警察開拖

簡介：我感覺他們不把自己的人民當人看，他們是帶著恐懼來治理國家的。有片：

品評：拍得太矇。開拖時，需見紅方為上品

想番大陸搵人仔
點知聽講來香港做間碟搵錢仲多

品評：色調過暗，主題不明顯，希望下次能更突出支爆

品評：柒到盡頭便是型；夢到醒時便是爆。此圖可謂型‧爆。

我開頭估五年到2013就會支爆，點估到係2018足足玩多個double

作品：習帝浮屍

品評：這不是攝影。但十分抵死，佳作

高汁post

留名學評語

歡迎各位一齊參展

真。百看不厭

push

可唔可以打霖把
001 002 咁樣易睇d

影番一兩隻支那狗交下數

作品：全球江山一片紅

簡介：西方小國瑞典拜服於支共大媽的威武，決定協助支那統一全球霸業！以上為完成圖。

品評：比厲害了！我的國！更厲害的厲害了！我的國！

more

作品名: Party 中的獨能

More

strong post LM

雖不是攝影，但請樓主評評佢

個page叫咩名？

我是來睇樓主評畫的

好高質，多謝樓主

現場睇一定嚇撚到瀨屎

高汁lm

打j post

連登愈黎愈有大紀元feel

簡介﹕支共駐美大使正在享受孤獨的時光，期間沒有美方人士，和其他國家的使節跟他攀談。

品評﹕What do you expect? You want me come to him and say, "Have a nice explosion?"

exact7y, d 鬼佬睇到 shit shit 聲

一開始重係食花生mode去到最後嗰野都要走佬

彭斯開炮 中國駐美使館連夜加班 大使崔天凱沒人理會

彭斯演講當下影既偉大作品
"我注意他大約10分鐘，但是沒有人跟他說話"，智庫友人這麼跟我說。 他還說崔天凱先是自己看表演，之後才去拿東西，一下自己站在那低頭猛吃，一下抬頭看表演，期間沒有美方人士，和其他國家的使節跟他攀談。

作品：喜迎国慶

簡介：攝於東京台場，為歡迎中国遊客而設。

品評：雖然目標為中国遊客，但卻全部寫成複雜的繁體，讓人懷疑是否慶祝中華民國國慶，而非中華人民共和國。又或台灣人的消費力已超中国。

品評﹕未去到支爆戲玉喎！非常期待佢畫埋之後幾格

作品：他鄉遇故「支」

簡介：支付寶為大陸遊客於國慶期間推廣的活動

品評：設計師暗喻香港為「他鄉」，等同認為香港不是中國的。原句的「知」係稱呼人類，以「支」簡稱來港遊客支那人，一旦被發現可解釋係講緊「支付寶」而不是「支那人」，滿分

高汁 幫手推post

高質 留名

作品: 支那衝擊波

作品名：亡國之兆

煩請賜教

仲顛過大紀元

好撚高汁

Cls

［故］wor，解死左？

作品名：支那亮劍

仲要括住個「支」字
正呀！

我好似見到d 嘢
個身形好熟口臉

作品名: 東突厥抗支反擊戰

match!

high 完不忘抗共就得啦

LM

獨男的福音

爆後手持午餐肉就可以有西屌既新世界

山東老兵玩朴傻瓜！

好正

有埋黨媒認證
已贏

好撚死

應用殘體字品評

笑死

有冇片睇

高質post

主題：央視造反
內容：央視於十月份一節新聞片頭竟出現維尼斷頭。司馬昭之心路人皆見
品評：調色有欠張力，難以表達攝影師的深層次的感嘆

廢帝借酒消愁

作品名：我真係恭喜你呀

支那國內全是垃圾

惰性定非惰性？

高汁post
push

作品名稱：支離破碎

作品名：黃袍加身

點睇

崇禎皇帝

作品：支爆熊

簡介：其實我想知點解熊本熊會變左支爆熊

我看到的不是藍妹！是自由女神！

品評：顏色艷麗，多姿多彩。是千年一見的佳境

隻公仔邊度有得買

內蒙古Ordos
最大鬼城

維尼好慘 好地地一隻卡通人物要同雜種習狗並論

作品名稱：真正合理

都唔使蒙古仔咁遠，求鳩其返一轉廣東各市，你都可以見到呢啲偉大場面

呢個最大規模最出名

推

笑撚到我

左手高啲嗰個俾道鐵門咁拍落個頭度

簡介：戰場角逐 礪劍西太平洋。支那海軍面對他有生以來最強敵人：門
品評：百看不厭

明天慶祝雙十

品評：此圖以小見大。靠偷靠呃令周六福嚮市中心插旗，最終逃不過收皮下場。一如支共

作品名：南方衛視打爆維尼

好似冇左幾隻牙

屌你老母樓主垃圾漢奸狗

一路向北

同一個作者仲有另一個page
賤人新世紀

冷靜啲
暴露自己5毛嘅身份要扣錢

其實係講支爆時，中共向市民拎返錢

原來亮劍係咁解

閣下是否有上連燈、高燈習慣？

我以為佢會冇咗個頭

沒事兒

此帖必火

作品名：安心上路

希望搞一屆就以後唔洗再搞

強帖留名

雖然我都好想支爆
但係連張蘇寧唔做嘅相就話支爆會唔會諗太多

this thread deserves always on top

在第一屆連登支爆展辦得如火如荼，有14名五毛光臨本展參觀，並於頂樓留下負評， 證明本展吸引港九內地各界人士積極參與 ，辦得有聲有色， 好打得呢！

倪匡：「我唔愛國我使乜撚反共呀！」

五毛狗

會爆D野出嚟，都算支爆

爆後重建

15個港奸唔夠膽回覆反抗?
正一懦夫
除左網上賣淫就唔識維生咩

高汁Post

早

求
評

無需多講！做就得喇！

大國勃起

作品：沈大師
簡介：未來三至五年機遇在中國
品評：熣燦支爆！沽空機會世紀難求

多謝大師

隱形系列？

作品: 支那日常

明明架車兜口兜面黎緊⋯個女人完全無打算避而個司機又唔諗住停先好野喎

Lm

架車行得慢，個女人又行得慢
明顯係為啖氣

神post

推到上吹水台

作品名稱：支那扇

呢個POST一定冇狗西編輯COPY去YAHOO

推番上嚟？
不過支爆預兆係keep 住嚟，
近排最鍾意係APEC 果幾張

APEC 四連幅之一

作品：美帝怒啤
簡介：APEC 2018 峰會期間，美國副總統彭斯與習總對視一刻
品評：峰會上，大中華帝國干擾彭斯發言，習總心中想必沾沾自喜彰顯我大天朝國威！可憐美國第一大國堂堂副總統，居然在國際場合眾目睽睽下，連講句嘢都亂七八糟，只能怒啤習總！牛B死了！我的蟈！

作品名稱:美國香港

推下

爆緊啦
齊齊返鄉下創業